屌你老母我跌爆撚左個moon呀！！！！

好彩未爆埋右 屌你老母

read

呀又真係爆左邊

肥絲都吹我唔漲